係咪要整合打壓中學生罷課學校名單同事件

如題，
收到一啲學生嘅報料講返自己係學校俾人打壓，
又俾老師兇，係咪要整合下睇下點幫佢地？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

琴日好似有手足整合左，可以試下爬文

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

推

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

push

整合佢再report 比美國

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA